[有圖]林泳淘算不算是真女神?

波大樣靚唔講啦
3月已經叫人反送中早過好多人, 證明平時有關心香港社會
睇返IG間唔中都會講時事
又叫人做選民, 2016選立會都有叫人投票

到化灰

大波長腳
正撚到1

咪撚騷擾我條女啦

除左波大其他都認同既

你老母就係雞

你老母就係

好正啊
泳淘bb tvb 清泉

認真，佢好過乜鳩祝x丹陳鈺琪啦
又係同路人
吹奏佢好過

亦都因為講真話，結果俾CCTVB雪藏左一陣

你老母都做開
不過成鳩日嗌無客
仲貼錢叫人屌自己

真嘅話更加欣賞佢
雪完繼續rip烈士叫人遊行做選民

作為cctvb藝人但睇開對家蘋果

正能到撲街..

佢越整越靚

不嬲都話正
三日兩夜真係搞到我精盡人亡

陳漢娜都真女神

靚到仆街 心地好

我無嘢講

絕對係完美！

唐e都係

三日兩夜黎講佢真係最撚癡線
直逼高ling 泥漿浴

港版雞排妹 啦

正過太陽花女神多多聲

好想屌佢呀

嘩屌

仲要睇動漫既一拳超人，東京喰種同火影

好正

push up

我冇嘢講

唔好吹奏喇 一陣又比TBB雪

利穎怡都好正

睇動漫 反送中港女

好想瘋狂中出

假波

我無野講

林穎彤正q

民主女神

咁立場姐姐又係你邊個

唔知仲係咪處

多謝大家

叫人反送中就夠我打十次j

佢3月就叫人反，睇得出佢唔係人云亦云既人
再者，佢聲稱之前果次拖拍左11年

有關懷社會、有樣有身材、有養貓

女神呀

當然算啦

好想做隻貓

想做佢男友 一定好幸福

好似呢排比人雪緊

但點都唔睇TVB

真
吹奏完又被人雪

利穎怡都係 成日ig見到都好support 另一type既波大靚女[img]

仲未有個張圖嘅喂

泳衣

淘淘好波

叫佢唔好留係cctv b 啦

Follow ig

但我相信好多巴打都唔識點先可以正確表達到對你嘅欣賞

下下話人好正 J咗幾晚咁

嘩。。。好想色情她

雞你老母

泳淘bb

決定今日只j佢一個

密著仲吸引

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

gfable

正撚到

港版雞扒妹

此身為林泳淘而生

一般
睇黎巴打真人都柒柒地

敢言既藝人真係買少見少
直頭係拎自己職業生涯做賭注

女神

真香港人

好撚正

唔知邊到靚 一直覺得佢個樣怪怪地 但敢言就真

佢主持套情迷越南都好好J

火影世界第一

佢係出咗pool，佢嗰位boyfriend就係佢初戀，不過呢段戀情居然持續長達十一、二年都冇變味，佢有幾忠誠、長情，大家都估到

女神！
仲要係TVB

其實唔大
push up得好勁

Waaaaa

出黎講句反送中就當人女神on99

佢俾我屌就話姐

算

係 不過白白滑滑算係咁

咁誇張

佢老母真係雞

唐詩詠擺明撐政府，好明顯喎

波大？裝假9咋

WHY咁講

一撚定係呀屌
全港最撚正

excuse me?

收皮啦垃圾

如果係tvb 既雞就不會咁博 不出聲 密密搵老闆接job 仲好搵啦

你講你老母？

相由心生

伸唔畀我捉到你個咸濕仔

CHING做咩冒充我

邊撚到民主啊睇過？

我只支持人性光輝_ _ _，唔開名喇唔想篤灰

通街都係 但佢唔係 因為俾我破左

黃穎君正D肉地

push

好想屌！

點解可以大到咁？企一啲都唔肥

應該係隆過
你地睇返上邊啲大波相既波邊
不過算啦
人地肯出聲就咪人身攻擊啦

除咗假波之外都覺得正嘅

d廢老唔嘈佢, 因為有份J

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

對波正呀

俾TVB雪藏，

去第二個台做啦，心哋好，人又靚，仲夠正。

同一個人？

化妝問題姐

原來啱啱東張派林泳淘去採訪光復屯門
但俾人屌走

屌到佢慾火焚身

不了

有得屌你班連登仔咪又狗沖

唉唯有等我今晚呵返佢

又係比有錢仔食
這些機會...

Toto